\begin{center}
  \huge{
Контрольная работа №2, Часть 2
  }
\end{center}

\noindent \textbf{\underline{Название дисциплины}: Математическая статистика} \par
\noindent \textbf{\underline{Факультет}: Факультет информационных систем и безопасности, ИИНТБ} \par
\noindent \textbf{\underline{Направление подготовки}: 01.03.04 Прикладная математика} \par
\noindent \textbf{\underline{Курс}: 2 (весенний семестр 2022 г.)} \par
\noindent \textbf{\underline{Число задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Максимальное количество баллов за решение задач}: 60} \par
\noindent \textbf{\underline{Мягкий дедлайн}: 4 июня 2022 в 16:00 (за работы, представленные после этого момента, количество набранных баллов уменьшается в 2 раза)} \par
\noindent \textbf{\underline{Работы для проверки нужно присылать на почту}:}
\href{mailto:fpmrggu@yandex.ru}{fpmrggu@yandex.ru} \par
\noindent А также обязательно размещать в своём личном кабинете студента на официальном портале РГГУ по адресу: \par
\href{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}

\begin{center}
  \huge{
Отчёт
  }
\end{center}
\noindent \textbf{№ варианта}: \texttt{1} \par
\noindent \textbf{ФИО студента}: \texttt{Волков Владислав Дмитриевич}

\newpage